衛生署狠狠摑元秋一大巴：外科口罩用完即棄 千祈咪洗咪蒸重用

【外科口罩用完即棄 千祈咪洗咪蒸重用】

外科口罩洗完蒸完就可以再用?! 唔好信呢啲謠言啦！

所有外科口罩都係即棄式，用完除落嚟就要對摺棄置喺有蓋垃圾桶內，然後潔手。

用過嘅口罩表面已經沾染病菌，唔可以袋埋再用!而且濕咗嘅口罩會影響效用，千祈咪隨便相信網上非可靠來源嘅訊息！

有關「嚴重新型傳染性病原體呼吸系統病」嘅最新健康資訊，快啲睇衞生防護中心嘅專題網頁:

#同心抗疫 #預防肺炎 #預防呼吸道傳染病 #外科口罩 #用完即棄 #潔手 #抗疫資訊

現任立法會衞生事務委員會主席：蔣麗芸議員

元秋公開散佈謠言係咪拉得？

其實蔣震前世做錯左D乜野，生個咁豬西無腦既女

弱智元秋，低能on9!

蔣麗芸 : 你返去睇下先啦！

其實係唔係要對元秋呢個主席位 提不信任動議

連平常 常識都冇

我估 好多親共議員會反水

而唔係陳沛然

大大力推！！！